8月9號機場和你飛，我地一齊玩cosplay！

上次個觀光團，大家將紙貼係身上，字又難睇，又唔搶眼，其實無乜人會留意或者會望，知道今次大家會帶埋gip，貼紙係上面，的確有改善，但都係好多遊客唔會望到。

相反，如果戴晒頭盔眼罩口罩加埋全身黑色，自然吸引到遊客注意，遊客見到一定會好奇什至有啲驚，我地可以另外係gip上面大大隻字解釋返發生咩事。

另外，唔使一定要行黎行去，企定定完全唔郁咁，呢類行為藝術好似外國人都幾鍾意，甚至會主動影相，仲可能會post上ig同twitter

推

帶返口罩眼罩頭盔做個自由閪

行為藝術有得諗

寧願做你口中嘅暴徒 我都吾肯願做兵

係！

I love jb
黑色楊紫荊
All black everything

推

機場適用中英文宣 希望幫到手：

星空裏萬物在轉歷憶萬年

回錯post不過是旦

Cosplay X
做Model O

話比遊客知呢set係香港市民正常出街要著既
有人禍A、B、C...天災？小事啦！

push